【公開挑機】再多一人約戰館長 大陸MMA拳手：很討厭你言行

中國拳手叫囂單挑！館長開千萬美金出場費嘆「弱智很多」